覺唔覺得而家好多商場，都鋪好多地墊

好討厭地墊，點解商場要咁做

隔音

邊個負皮我?

但地墊好易吽跳蚤，好辛苦，之前做份工日日都被蚤咬